正常人跟本唔會明自卑撚嘅世界

人地只會覺得你奇怪

自卑撚姐係點？
咩程度先叫自卑撚，我只係認清現實

打扮好曬然後出街見到原來好多靚女

有時候忽然覺得外面嘅世界好嘈
想自己一個靜下

「俾啲自信俾自己啦，你唔係真係咁差啫」said by a O幾十世界仔 to a A0自卑內向毒撚

是

呢幾日先聽過幾次

真正自卑撚係唔會俾人知道 仲會扮到好撚自大

咩意思 get唔到

俾個女仔咁同我講